尿袋問題

我幾個星期前o係新宿買咗依個尿袋,佢依家就有9成電,就咁想用我sony usb type C線幫我電話差電就冇反應,就咁用佢附送嘅usb type A線幫我舊機差電都冇反應,但係如果用佢附送嘅type A線/我自己有嘅sony type A線幫個尿袋差電就有反應又識著燈.當佢著咗燈時,我竟然可以用我type C線幫我電話差電wor,但係冇理由次次出街都帶另一舊尿袋整著依個尿袋先幫電話差電咁反智架嘛,有冇人知可以點搞

水魚

唔明

買嗰條得嘅線

是咁的,依個尿袋本身就有電,佢盞燈冇著時用我自己嘅線定用佢附送嘅線都幫唔到我電話/舊機差電,但搵另一個尿袋/濕電幫依個尿袋差一差電會令佢有反應,盞燈會著,依個時候我先可以用佢幫我電話差電

似乎唔係線問題,我用佢附設嘅線都差唔到舊手機

除咗線唔啱尿袋唔可能有另一個問題囉

你個尿袋同太陽能電筒有異曲同工之妙

正常駁電話條線要自己提供

我自己有type C線呀,唔係佢附送嘅,就咁駁落部電話冇反應,佢附送嘅type A線駁落舊機都唔得,要搵野整著佢先得

有冇邊隻尿袋好用 依家唯有買過個新尿袋 200港紙左右都ok

小米以外呢

考古尿袋

一係小米，一係sony。

自己就用緊小米

用緊小米第一代尿袋大概三年 唔係吹奏 我都好詫異小米係呢方面既效能 其實真係幾穩定 但係你話怕大陸嘢咁當我冇講過啦

尿袋一定係小米